(大埔人入) 係大埔你最鍾意食咩

各位都知大埔特別係大埔墟一帶係新界東出名多街坊鋪
大埔墟熟食市場又係多野食揪
唔知你又鍾意邊間
我就非常鍾意食蔡潤記 (新蔡潤記唔該收皮)

魚蛋河加汁再加碟魚皮一流 (又或者蛋腩河, 因為在下鍾意食牛, 不過其實水準只係中等)
辣椒油都好夠味, 不過一到中午就比人不到7788, 幾乎冇渣

伙計太串 永不錄用

紅橋

欽記

欽記都ok
但係好撚串，唔高興開就唔開

而且種類少

世記

廣福道投注站對面馬路間扒都唔錯
熟食中心豬扒麵

陳漢記

食女

識食一定食周明園，蔡潤記果啲行開一二邊啦

好一般
而家已經幾乎唔食

其他唔敢講
魚蛋粉真係蔡潤記最好

食嘢 好扺屌

miss3 三小姐

陳漢記 腸粉真係無得輸
萬利車仔麵 佢啲牛丸都好好食
廣成魚蛋粉 牛筋丸 雲吞係屋企打邊爐必買
蔡潤記 其實差左但都好食 新蔡潤記就不了
大埔街市雪菜雞翼豬扒粗
大埔街市李記啲點心都好好食 仲有間賣砵仔糕又係正
花果山燒賣 以前屋企會買佢啲豉油

住大埔真係無最鐘意食 因為太多好食
十月返香港準備日日留係大埔
以加仲要有天仁茗茶 真係唔洗出銅鑼灣旺角

東興 屋企星期日飯堂

鴻發牛腩
民華既茶餐
晚飯小菜就伍仔記

一般

蔡潤記由細食到大
細個嗰陣新舊都有食 近幾年新變到好撚難食
而舊蔡既員工近年既態度都有改善 冇以前咁串

佢個煲仔飯叫做食得落
腸粉真的不了，一夾就爛曬，點食

嘉華大排檔
執左

新明發 排骨飯同潮州粉果
群記清湯腩 完勝中環數字記

民華
伍仔記比較普通

民華
萬利